[求下你地睇睇]我地要諗點樣贏

首先，我係721現場經歷過，唔會忘記個種冇力,絕望，亦好明白大家對警察既憤怒
但係希望大家知道，我地個焦點唔可以淨係放係警察，大家都明白，政府而家就企係背後放任警察濫權濫捕（可能仲有公安武警），
對政府黎講，警察係佢地既保護罩，依個保護罩雖然超高防，但唔會360度保護到政府，我地係要出政府冇得用警察擋既招

我一直發夢都係前面，尊重手足既諗法先齊上齊落，但覺得我地真係要轉方法。
每次發夢見到聽到手足受傷被捉我都好難受，我地係冇大台，整體行動好多時只係靠前線主導，確實係散漫，要明白唔係全部人都適合去發夢，總有手足唔夠敏捷，但佢地唔想乜都幫唔到就出黎幫手，結果退唔切又係送頭（而且滲透係可以預見既事）
我絕對唔係亦唔會同勇武割蓆，但捫心自問，武力點升級都唔會贏到，人地係揸槍，我地最盡只會係唔受傷唔被捕，我地唔可以比社會習慣左個局勢，拖落去會令我地越黎越唔受支持
Be water唔應該限於快閃佔路塞路，更應該係指我地係依場運動知道幾時進退。勇武同和理非唔單止不割蓆，仲要好好合作，知道幾時邊一派出招，知道點樣應付對方既技倆

我地行到而家係令到支持／唔反對我地既人多左，但係民意好易就流失，數量唔係最重要，發揮到幾大力量先係重點
我地同政府之間係一大部分因種種原因冇主動發聲／只顧搵食／反對暴力等等既一群，我地同政府都唔想比依群人拖後腳，但依群人同時係必爭之地，令佢地唔反對已經係一種助力

冇錯，有近二百萬人遊行，有數以萬人到今日仍然係各區抗爭，但係仲有好多人力可以幫到我地令政府腹背受敵
兄弟爬山，而家係有唔少兄弟係山腳，冇工具冇方向，唔知點樣幫大家
我地既力量其實真係可以更大，只係發揮唔到係上街依一方面，而罷工罷市係最能體現我地力量既一招
我真心好希望可以再發動一次三罷同集會，但係依一次絕對唔需要再係集會後佔路，唔需要同警察衝突，要比個社會冇得避，親眼見到數十萬甚至百萬計市民唔妥政府同警察，要令政府冇得用警察轉移焦點，傳媒要報道乜我地決定唔到，但係我地可以令傳媒只有罷工同和平集會既新聞可以報道
政府由和平遊行集會到佔路衝突，除左「暫緩」修例，可以話冇因為我地任何一個行動甚至犧牲而有所動搖／作出讓步，一直都係想透過文宣，令我地不受民意支持而擊敗我地
而家係擺姿態，話比社會聽「示威者破壞民生經濟，政府而家會幫社會搞掂d蘇州屎」
想令較中間立場既市民覺得政府係做實事，為民著想，其實都係想令到社會轉移焦點，放係運動帶黎既影響，而非政府自身崩壞既種種管治問題
我地上街係化解唔到依一招，所以罷工／文宣／連儂牆都需要大家比同樣既力度做好，民心不可失

小弟胸無點墨,可能令各位巴絲睇得辛苦,但希望可以令我地更團結，向勝利既終點行

push